損失慘重｜老婦57萬私己錢藏鐵罐 慘遭蟲蛀 銀紙碎成碎片

老一輩的人愛用月餅罐等鐵盒存放貴重物品，惟儲存方式不當可能引發悲劇。馬來西亞有老婦以鐵罐收藏「私己錢」，多年後重新打開卻驚覺鐵罐遭害蟲入侵，當中銀紙被蛀至破損，最嚴重者甚至被蛀成碎片恐無法使用。

私己錢藏鐵罐多年 一開驚揭遭蟲蛀

綜合當地傳媒報道，馬來西亞一名華裔老婦以鐵罐藏起總數約30萬令吉（約57萬港元）多年，至近期後輩代為處理時才發現鐵罐已遭害蟲入侵，當中銀紙慘被蟲蛀導致面目全非。

儲埋啲錢唔用有咩意思
收到咁埋連數錢嘅快感都無

達爾文的懲罰

老實講，明知有咁多錢，間唔時都要攞嚟CHECK下啦
btw可能變舊炒，唔知有冇得用

Check check 床下底d美金

唔係燒到變焦炭應該銀行換過無難度

唔知柒婆點check 咁多現金

可能搵G4／成班呀SIR入屋CHECK